28500沽左，你問我答

做咩沽

28431熊左 點算

285哥

揀樓未？

25000見

好快25000

睇幾點？

25000

25000一定到

布神今次轉身慢左 可唔可講下咩原因

等收錢 跟布神沽

好既